大家覺得上帝最差嘅創造係咩？

我

支共

耶撚

支那人

毒蛇/撒旦

聖經

人類

中蟈

黑狗

習近平

林奠

上帝

為著彰顯大能所創造的一切

上帝創造萬物
誰創造上帝?

可能係奧林匹克之火